所謂金溶作品只會製造一隻又一隻大支那膠，佢啲垃圾必需全部毁滅

垃圾畜牲死有如姑

又有大支那垃圾五毛負皮

如你老母
姑你老母

只有徹底反共反中滅中
全盤美式化
香港先有贏嘅希望

應該睇返本土d既長篇武俠巨著古惑仔

私藏大支那垃圾必當叛港
必需公開斬首示眾

一句叛國全部斬首

畀埋佢地睇衛斯理啦

到時只準睇本土自創

睇到批人以為中國功夫好好打，上到擂台畀人一拳一個

基本乜撚嘢郭靖黃蓉楊過小龍女張無忌
一M16就已經可以收哂佢哋皮

好心假膠唔好ON9 當有趣
又批鬥斬首，玩DQ 審查立國安法
立心不良俾伏人踩

根本如果係希望有自由社會同人權嘅人唔會咁諗，唔會咁做

自己格硬塞呢啲共式概念入獨派思想，諷刺都要講得中目標衰咩先得架。隔離做嘅衰嘢推哂落本土派度簡直係無恥。
而家你扮到好似本土派咁宣傳共黨思想，借力打力有咩居心

鍵國後一定要燒晒金庸啲書。

在浙江大學擔任人文學院院長的武俠小說作家金庸（原名查良鏞），年前在杭州一個報業研討會中發言，吹捧中共所謂的“人民解放軍”，並說“我們新聞工作者首要任務同解放軍一樣，也是聽黨與政府的指揮，團結全國人民，跟隨黨的政策……”。

金庸為了討好中共跟在中共宣傳機器後面非議俄羅斯民族在政治制度抉擇上所作的決定，按照他的說法，俄羅斯落得今天這樣的下場是因為沒有共產黨統治，因此金庸在演講中讚揚江澤民領導、朱鎔基辦事，並說﹕“全國人民擁護團結在中國共產黨周圍”。接著又說“中國如果跟隨蘇聯的腳步，如了美國和其他西方國家之願，國家和人民的處境一定悲慘之極。”（又是一個悲慘之極）。

金庸最可恥的是把美國對抗共產極權、維護世界和平的道義表現，形容為“美國資產階級統治者和國家 的需要，一方面必須樹立一個假想敵，用以花費龐大的軍費，維護一個規模巨大、利潤極高的軍火工業；另一方面，摧毀全世界所有不服從美國指揮的政權與勢力， 以建立全球性的美國霸權。在這些目的下，中國的社會主義政權自然成為美國目前戰略目標的首要對象。”金庸很清楚，美國以他強大的影響力與所 向無敵的武力，過去半個多世紀來對抗蘇聯、壓制中共，不但防止了國際共產主義向全球擴散的野心，也保護了亞洲非共地區人民被“共產”、“解放”的悲劇，而 金庸就是這種保護下的倖存者。當年美國如不派出第七艦隊維護東南北亞的和平，臺灣、香港、馬來西亞、泰國、菲律賓將繼中國大陸的赤化而淪共，金庸與所有這 些地區的人民必死於中共揮動的鐮刀斧頭之下，豈容他在香港販賣他所謂的“客觀言論”，賺去香港人幾億港幣的鉅款。

一九九六年，中共在臺灣海峽發射導彈恐嚇臺灣，美國派出幾艘航空母艦駛近臺灣海峽，緩和了赤化、解放、共產臺灣的危機。但金 庸卻在演講中說﹕“美國企圖阻撓我國使用武力統一全國”。美國計劃在東北亞佈置導彈防禦體系（TMD），把日本、臺灣列入防禦體系下，屬於他們一貫防止 “共產病毒”擴散的道義責任，無可非議。但金庸則認為那是“美國對中國公然挑釁”，美國為制止南斯拉夫的種族滅絕屠殺，配合北大西洋公約組織的軍事力量前 往制止，在戰火蔓延之際，美軍導彈誤中中共駐南斯拉夫的所謂“大使館”，也被金庸視為公然挑釁”。他的論點是﹕“美國迫使我國在國防力量、科技力量、經濟 力量尚未充分發展之時作出反應，就此一舉摧毀我國政權，迫使中國像俄國、南斯拉夫、伊拉克、阿富汗等國一樣，屈服在美國的軍事力量下”。

金庸罵完美國，接著吹捧鄧小平“極其英明的決策”，那就是“韜光養晦、有所作為”的八字真言。他說，中共政權就是根據這八個字“儘量忍讓，不與美國針鋒相對的對著幹，但不是一味屈服，認輸投降，而是不動聲色地培養提高我們的綜合國力。”

為了滿足中共當局自我膨脹、自我吹噓的一貫作風，金庸把幻想當作希望。他說﹕“全世界的重要經濟學家估計，以我國十三億人口與美國二億多人口相比，到二O三O年，最多是二O五O年，我國總生產值就可超過美國，至少是與之相等，那時候我們就可以堂堂正正地站出來對抗美國霸權，維護真正的世界和平了！”

所以呢條仆街啲垃圾一定要全部毁滅

咪撚戇鳩啦

德國人冷戰時期都未至於要消滅馬克思主義 要燒書

根本唔駛燒
佢啲作品慢慢會俾中國新一代啲修真小說淹沒
最後就好似《蜀山劍俠傳》
過幾代都會有人聽過下呢啲小說
但沒咩人會搵文本嚟睇
只有讀文學嘅人會研究
我都開始聽中國十零歲啲細路講
覺得金庸小說好悶
睇一回就唔想睇

新一代唔睇金庸，所以多本土意識

受過嚴格中國武術訓練，不了

香港獨立後必須焚毀所有金庸作品

神龍教共產黨

睇我地關蛇大鬧領事館好過啦
果晚既事起碼可以拍十套電影

破除金溶迷思

所以咪做就德國成班左膠囉

lm

岩 好似郭靖咁 明明蒙古長大
話自己流住漢族血統竟然幫番大宋
又唔諗下成吉思汗 d安塔對你幾好
仲可以歌頌為大俠

而楊康係金國長大 識飲水思源
竟然俾人賣國賊

金庸On99

其實你有無睇架？
郭靖係講緊驚成破後百姓被屠殺，
好似蕭峰咁唔想殺大宋百姓所以唔願意南征，
倒返轉如果有人攻遼佢都會保家衛國，
而唔係偏幫自己同族。

楊康畀人詬病唔係話賣國，
而係佢老豆老母係畀完顏洪烈害死。

要徹底清洗香港人嘅支那腐毒，令香港人真正抬頭做人
必需非常強硬手段

你呢句嘢本身咪已經係你口中支那腐毒嘅體現囉。
你承認左呢啲批鬥排異手段係可取，就冇資格批評支共用呢啲手段對你。你根本就係你自己想消除嘅嘢嘅一部分。

你估而家孫子兵法咩，反省下自己價值觀先

對付支那呢隻大魔鬼唔通你覺得可以靠左膠方法有效？
唔通你想未來留留番條尾俾支那垃圾有位入？
唔通你想未來一街蝗蝻蛔蟔？

你咩斤兩可以凌駕於人啊，點解一定就係要你啱哂跟哂你一套，你可以審人人唔可以審你？

對付支那呢隻大魔鬼唔通你覺得可以靠一言堂方法有效？
唔通你想未來係同支那一樣只容得下一種意識形態？
唔通你想未來一街唯我獨尊自大狂？

你同支共，除左勢力唔同之外，思考行動有咩分別，請講。

就到選舉你班賤種又開始開工?

未來香港必需本土至上
一個外都唔要

我只係覺得有日到你地統治香港嘅時候，同支共統治並冇分別，一樣監控，一樣打壓，只係打壓嘅係另一批人。

如果你賤種前賤種後就說服到我你可以畀到安穩生活嘅，我無所謂。

我並冇話本土派不能統治，但你地同本土派係不能相提並論嘅思想模式，可能你地都係偏右，但你地只不過係覺得唔合你意就唔民主，你就係民意。

就好似拿破崙打住共產旗號行獨裁一樣，你地只係打住民主旗號行獨裁。冇言論自由集會自由出版自由嘅偽民主社會，比極權更誤導，更危險。

既然你相信民主，你就要相信市民有判斷中共係不可取嘅知識同能力，如果你唔信嘅，你何必扮清高拯救一班你睇唔起嘅愚民？如果你信嘅，點解你要驚中共嘅言論吸引到支持？

如果依照你嘅睇法，理解唔到你思考模式嘅就要懲罰，咁討論同教育都無必要，只要將唔識嘅人通通槍決就得。

人地討論區就changemyview，用開放態度，你就kill the discussion ，說服唔到人就開片

就算好似你咁硬頸，我都會嘗試說服，如果你有道理說服到我嘅，我都心悅誠服，唔會殺左你燒你書。只不過你繼續人身攻擊嘅，我都冇必要再多費口水

所謂文化大革命就係摧滅同自己意識形態相異嘅文化載體，係專制極權嘅表現。

任何人打壓任何異見，我將會毫不猶豫地反對。
任何人發表任何意見，我將會堅定不移地支持。

燒書毀文化嘅人都係罪人
焚書坑儒呢啲嘢係支共同獨裁者先會做

究竟有無認真係睇過金庸嘅小說?
好似笑傲江湖/鹿鼎記入面都係反共
反獨裁政治,入面反映咗好多政治陰險,係諷刺緊支共嘅政治手段
果陣金庸係被土共視為眼中釘之一

後尾佢投共係後期嘅事,人心係會變
但因為佢後期嘅行為，盲目去批評、誤導就有失偏頗

一個自由民主社會
就係可以容納唔同意見睇法
尤其文學世界更加係應該海納百川,有最多唔同類型嘅作品,先至係好發展
如果講本土嘅最終,都係變成一言堂
咁同支共有咩分別?

成班維穩支那膠

呢個係倒果為因左

金庸小說最大用點係跨越政治立場同國界, 重建左成個大中華意識同想像(特別係兩岸三地動盪不安時期)
去到今日, 由於大中華文明再無以政治立場分界
小說再無需要而存在
金庸小說漸漸無人睇

你提出銷毀文字載體嘅手段先係維穩手段喎

燒書做法等同支共迫人寫殘體/講蝗語

除左不實嘅人身攻擊外你仲有冇證據證明自己唔係雙重標準，只有你批鬥人人地唔可以批鬥你。

第一我地冇維穩，我地講道理
第二我冇話大中華點，只係話你土共意識，你又唔否認，又唔解釋你點解唔係，好難服侍喎

以牙還牙
以眼還眼
唔係支死
就係港亡

香港要重生就一定要全盤擁抱美式文明
全面將香港人改造成東亞美國人
所有所謂華夏/中華/東方文明(其實即係支那垃圾)必需全盤毁滅

否則香港只有死路一條

如果你對美式文明咁有信心，咁洗乜特登去毀滅東方文明？人自然會擁抱好嘢㗎喎。

東方文明必需徹底毁滅
等美式文明永遠贏哂